究竟老屎忽係憑咩認叻？

真係憑個老字？ 態度差又鐘意點人做野

喺老闆面前就會死死地氣